聽日去澳門同何鴻燊分身家，玩百家樂係咪贏硬

想用double大法

本多終勝大法

double大法 玩大細先有用

咩係double大法?

大細有圍息

又稱贏粒糖輸間廠大法

上次我去萄京過三關 新哥先分左幾百萬比我

百家樂

用艾威必勝法

樓主咁好同人分身家
賭王嫌你身家少唔收喎
分比大家算啦

無可能